동서 웃기는거 아네요?
그건 형수님이 이해해주세요.
긴말 필요없고 이십만원 더 내놓세요. 어머니 난리 났어요.
이십만원이나요? 백만원 채울려면 사십이면 되는데 사십을 셋이 나누면 이십은 아니죠.
그냥 달라면 주지 그까짓 돈 몇만원에 쩨쩨하게 목숨 걸어요? 이십씩 더 걷어서 백이십 드리면 더 좋아하시죠. 맏며느리 역할 하기 쉬운줄 아세요? 협조 부탁합니다. 주세요.
